英外相藍韜文明天將在下議院公佈英國對港最新回應

There will be two government oral statements in the House of Commons tomorrow.

Firstly, Dominic Raab will provide an update on Hong Kong National Security Legislation and the UK response

推

美國撚中國， 英國撚香港， 中國同香港互撚。
其實你比就比啦唔俾就唔好咁多嗲呀la
都比你個日落帝國撚左成年，真係dllm

人大話加速6月尾訂立嘛，又話違反JD

就睇下佢點回應，不國都預咗佢冇料到

飄移境界
坐穩

唔好跟車太貼
我唔預佢會出D咩辣招

無乜期望

強力讉責 + 12個月居留安排......

週未同你講考慮俾你bno extendable 12 mths(一啖糖）
下啖係屎機會都高
香港人，沉住氣，英國佬講野左搖右擺，唔係講到實ge statement, 正面負面唔好太擺上心

算啦
唔好有期望

冇期望冇失望 幫推

咪又係12個月
已經對英國冇晒希望

同意期望唔好太高

應該都唔會有新嘢

依家我都費時理英國, 集中精神幫美國打支那

比佢fake 到無咩期望
比就比唔比就唔比啦是但啦

「公佈」 咪即係之前「放風」個d措施
唔洗有咩期望啦

強烈譴責 否則 俾bno住一年

等撚到共產黨滅亡都未撚平到權

重申要求中國克制 維持香港局勢穩定 遵守聯合聲明

冇期望，但依然想佢諗方法救手足。

１）放寬收留年輕手足。
２）快啲實行 MAGNITSKY ACT。
３）取消認證香港法庭，因為香港冇司法獨立。

ＢＮＯ？ I don't care.

利申: BNO holder

延長一年

其實好重要
1.如果係話呢一年你要搵工就冇用
2.如果係無條件續期 你生存到就OK 就差好遠

又係時間Bingo
1. ‘deeply concerned’

一定冇好嘢

我會覺得只係口頭批評，冇實質政策

對香港局勢表示關注
約果中國XXXXXX ，英國將考慮XXXXXX

Push

你有冇BNO

應該都係譴責+bno 12個月extend

係由有bno 撚到今時今日

Agree

做乜姐
又係第一次睇國際博奕???

pin

聯合聲明失效

日落國嘅招數已被連登仔睇透哂
難為早幾個月有一大班人以為佢會重振雄風變返大英帝國

如果表現唔想俾但又要俾而不失霸氣

唔好燈🙏🙏🙏

屠城都唔會有居留權

可能又鳩講兩句當做咗野

英國佬fatfat喇
水左咁多人搞bno

[行動POST]615全民放假悼念日

其實大家做乜尻呢
成日都有人講「無期望無失望」
由2017年開始侵侵玩貿易戰已經慢慢一步一步做嘢
得閒就出口術然後突然出招
英國都可以用同一個玩法套用落BNO平權.etc
牙膏式做嘢已經睇到慣

唔使下下一有風吹草動
就屌尻英國係日落乜乜柒柒／又撚尻香港人......等之類嘅說話

日落國關你撚事咩 出嚟刷存在感

都係嗰啲咩勸喻呀考慮希望啊實際上咩都冇做過嘅嘢

就咁grant比我哋，咪少咗好多投資移民？
佢哋點會咁蝕，擺明有條件啦

可能聽得太多日落帝國
完全無侵侵要回應果種期待
even worse

好明顯你無bno啦

國際關係係咁架啦
咁唔鍾意咪唔好睇囉

對英國唔期待
都無講埋d唔知阿媽係女人既野

中共唔係大規模捉人，唔洗旨意外國會接收香港人。
到時情況去到咁鬼差，老實講都唔會走幾多人。
中產真係應該正途走，逃生門真係留返俾後生啦。

宣佈取消中國管治權

藤原浩出貼堅快

藍韜文唔夠黃

從來都未聽過英國有好嘢
賣香港就賣咗n咁多次

藍 韬文

好似係無限extendable
睇返英文版 唔好睇香港垃圾報紙

美國=英國？
BJ,同Dominic Raab係奶共奶到仆街
吹啖風無可口非

其實香港人大把人有錢係英國買屋，收下租過活，如果唔使做嘢都養到自己

美國撚中國， 英國撚香港， 中國同香港互撚。

笑左

分分鐘12個月都收返可能加到八個月都俾盡你

唔通係收返香港

切勿跟車太貼

好垃圾

都要睇Priti Patel同Raab傾成點
Priti Patel一直都想平權
係Raab阻撚住晒 幾個月前仲spin緊法律問題拒絕平權

大英帝國向外宣稱意圖武統香港
收到英屬領地

盼中国尊重前朝條約
把所有永久割讓的領地
(包括香港島及界限街以南的九龍)
歸還給大英帝國

(ff mode)

冇需要嗰陣就係咁法律問題 有需要嗰陣又突然間冇法律問題
佢老母其實咪同支那一樣

冇錯

使鬼咩

立法廢除香港法案1985， 咁就可以令到女王再次擁有香港島及九龍半島

Raab既野真係預worst case先
唔好俾太大期望

第一既話一年同六個月有咩分別

現有T2visa 極難搞
睇下21年會唔會易左
Btw 俾一年時間其實好少
德國job seeking 俾18個月
加拿大post graduate 俾36個月搵工
12個月真係一野就過左
我係外國去到第11個月先有份工請我

英軍搶灘點算, 應該沖咩茶招呼佢地?

新腥港人今次真係難喇
睇下淘寶有無97前出世紙買啦

Earl grey 最大路

要入定貨了

而家6個月係遊客身份 搵工都唔得

其實真係完全冇期望 我本bno到而家都冇續期
就算佢真係平權咗都冇諗住去英國

咁又無咁嚴重 話哂BNO HOLDERS都係英國國民

收爹啦中國人

呢年幾大家仲未學識國際政治

我覺得係好事 成日比人笑9我地國際視野 今次連中學雞都學識喇掛

pish

大把連登仔等緊英國佬出手架，仲打哂飛機諗埋去到英國點生活
英國佬最鐘意政治抽水，呢啲風頭火勢又國際政治問題，緊係講2句撚下香港人同國際上扮嘢。你估真係比你居英權咩
之前個12個月逗留期限仲只係講未落實，睇死都係吹完水就算。都話過幾日就冇冇咗件事啦。
繼續發夢諗下BNO有居英權啦

等睇absorb嗰個私人草案

唔洗T2就好

BNO冇乜嘢VISA，就可留UK六個月，冇工作權，但可做其它嘢，如果變為一年，冇工作限制及一年可加長，只要本BNO immigration entry stamp冇打employment prohibited，Costa麥記都會請，重講乜嘢working visa，好似以前東歐人囉著EU passport去UK打工

Up

唔好亂嗡 一般breakfast blend就好，earl grey唔係個個識飲，因為有bergamot味

一直關⋯正考⋯不排⋯若⋯將⋯

點先叫識飲

我意思係佢地未必鐘意囉
冇指定既話都係沖翻一般啲breakfast blend，咩PG tips, Yorkshire tea果啲
唔好沖Typhoo，廁所水黎
Earl grey真係佢講明鐘意飲先沖
尤其係諗住加奶既話

算尻數啦

我最鍾意Earl grey
種香味聞完個心情會好啲

咁你應該係鐘意Bergamot隻味
其實green tea都可以有earl grey

咁我係咪可以做英國人

成班都係第一日睇政治㗎啦
你估連登真係咁多勁人咩

12個月逗留期限講左就點都會有，有無居英權就後話

佢有想screen人嘅，起碼肯做嘢嘅儲夠幾年有BC都正路
留意到各大英文報章都係吹緊風要俾，咁你之前brexit就係因為想控制返移民，你要俾香港人入去係要d時間群眾去消化同接受。

你話「起碼肯做嘢嘅儲夠幾年有BC都正路」呢個只係apply落同英國政府毫無關係既人身上，但BNO本身同英國政府有關係，而且以國際標準同現今人權standard黎講都有唔少國會議員同律師(eg. Goldsmith) 撐BNO應該無條件有居英權啦。
如果香港個情況再差落去既話，英國政府的確點都要找左條數佢，連登仔話呢班BNO HOLDERS係蝗蟲我又真係唔明點解，至少BNO HOLDERS係英國國民而且同英國政府有關係，佢確保唔到中國信守中英聯合聲明既唯一方法就一定係無條件畀居英權，只係英國政府驚激嬲中國先遲遲無畀。

又未必一定要做野
有d有錢人 又未到有千幾萬移民
可以拎住5-6百萬去英國燒 燒夠5年 我覺得都應該俾bc
因為都有消費

其實個問題係BNO 本身就係英國國民，係現今人權準則黎講你係個個國家既國民但無居留權完全係匪夷所思，而且英國政府過往咁多年（特別係金馬倫同文翠珊同中國既golden age)，一直縱容中國違反中英聯合聲明，點都要找左條數佢，乜野話BNO HOLDERS想無條件住英國係蝗蟲根本就係個好不實既指控，如果你話一個唔係英國國民但又想係英國無條件有居英權係蝗蟲就話姐。

其實如果去到係會返工或者讀書，咁每年一路續嘅話幾年後都係有citizenship, 又有咩分別呢

其實而家藍韜文個BNO擴權方案重點應該係:
擴權之後，駛唔駛仲要apply Tier 1 / 2 visa去拎ILR，定係可以唔駛拎tier 1/2 visa底下無限期延長十二個月，直至到住夠五年又無離開UK一段長時間就可以拎ILR

對於日必落廢國，同佢地有關係即係冇利益，對國內冇好處，唯一香港同英國嘅關係咪就係「錢銀關係」，冇利益冇錢，我收你幾百萬人把撚呀
緊係講2句抽水，之後過幾日冇事，再唔係就是但搵藉口冷卻帶過件事，搵藉口推卸對英國佬係好簡單，都拖咗20年，唔差在拖多30年

其實最正確又對英國有利就係你所講呢種BNO人的居英權條件。
1:有幾百萬入場費
2:專業人士/技術人員/技術主管級數
3:公務員/學者/高學歷知識份子
但符合以上條件，我洗撚去英國，去邊到生活到

留名鞭屍

留名30年後等你
到時英國可能知2047年，BNO死淨幾十萬人先重新考慮

其實對我黎講有無居英權都無咩所謂，純粹覺得你諗野同D維園呀伯無乜分別，真心留名鞭屍

面對現實，英國佬係咁對香港人喎
侵侵就唔同，真出手打鳩中共

唔緊要，你覺得你咁諗係岩咪得囉 只不過都係留名等鞭屍

其實都做到好盡，開咗easy mode俾香港人，仲可以extendable,有心有能力就應該有得留，佢點都要你付出少少嘅

2097年 7月1號 英國宣布BNO holders 無條件自動轉BC

係地府轉國藉

希望佢地唔好打國際戰線
淨係連登鳩up就算

制裁有BC既高官family仲好啦直接cut

唔會有大動作

唔撚係開放平權就算收番香港呀
屌你老母日落帝國

其實係 一年無限續再加工作權已經夠儲到攞BC

講咗十萬次唔係嗰12個月嘅問題，係12個月之後要咩條件先俾你extend個簽證
如果佢到時話要t2簽證先可以extend嘅，咁你啲工就唔符合條件

Mate this way

英國人做野喺慢到一個點？

睇HMPO班人做野求其就知

點解咁講

英國佬。。。

英國時間幾點公佈？

佢地怕有啲人會去拎社會福利又唔做野

英國啲工作簽證本身都唔易拎
好似英超咁 大球會都成日有人拎唔到簽證

佢唔驚中國反制俾所有英國國民居中權/取消港人中國國籍咩

我有第一第二點
會想去英國住

一國兩制有效落實，英國表示欣喜

流浮山刀手

積極考慮 正在硑究

公務員算吧啦
無技術又廢

冇期望 = 唔失望

本身已經匪夷所思 根本個國籍法就有問題
你喺A國地方出世 但係自動比咗B國國籍你
然後你要主動申請A國國籍
但係你係A國人又唔可以有居留權

香港難民就算點窮都唔會窮到東南亞個D咁
香港人又出名勤力唔會懶 點睇就算無條件都收啦MA

有支那係到指指點點嘛 日落廢國對佢有咩期望

2020已經放寬tier2啦 公佈哂

點會唔俾搵工呢 唔俾開工咋嘛
所以先話extend到12個月係垃圾

認同 如果係PR/ citizenship
一定一大班人死過去R福利又無貢獻 因為佢地個status 係不勞而獲

其實就算有pr或海外bc依家都要係英國住夠3年先有福利

契弟唔會有好野講

冇錯，加上又唔洗退香港居留權，實有仆街彈出彈入只要福利，咁對真BC好唔公平，而家呢個做法算係好平衡兩邊嘅利益，咪當係簡單移民囉

有嘗試過行移民路都知淨係搵公司拎working visa呢一步都好難，而家UK做到咁出面有passport入境就搵得工，真係唔好要求再多，人地都會反感

真係好多人唔知有呢樣嘢，希望到時佢哋可以溶入英國，否則過到去就會失望，好坐宜家Raab係强調工作權，不是即時citizenship

黎緊估計揾工仲洗唔洗另外整visa?

exactly 我都同你睇法一樣 我覺得extendable/ renewable work visa 好足夠
俾班有心移民嘅過去 無心/淨係打算去坐到有PR 個D仆街唔值得有PR/ citizenship

唔想佢地係英國坐3年 fing錢 唔融入英國又有pr

sunset empire 又發功？

我都係 如果可以搵工同返工 唔洗再apply tier 2 visa 搵再工留到5年交足稅就可以入藉已經好足夠 特別係年輕人

係
正常國家都係揀後生 要班廢中jm9?
佢地融入嘅能力一定慢過我地 移民計分佢地要扣分添啦

最後咪又係有錢先過到去
英國搵工對普通手足唔係咁易

中又唔一定廢既
都好多中年黃既

利申:後生

就即管睇下國內七個前外相一齊施壓之後，現屆政府會點做

同意，呢個亦係有效方法可以防止藍屍廢老過去R福利兼攪攪震。

一直關注，完

英國係盟友但係冇話事權
睇黎應該隨便講2句唔實質既野
另外只會和應美國既決定
大概就係咁

係，每個國家嘅移民政策都係想吸引兩種人，年輕技術人才或者真有錢佬，後者就唔關一般人嘅事

行移民路嘅要遇咗行10年，有讀書搵工搵sponsor夠分入紙申請搞文件等見移民官，通常先俾residents/permanent resident visa，拎完PR再坐移民監先入得藉可以名正言順咁退原本國藉，短都要4-5年，耐嘅7-9年，而家UK講到easy code咁吸引香港人過去，真係咁落實嘅冇乜好挑剔，人地真係做咗野，要無條件接收除咗難民身份都冇乜可能

我個人覺得有能力嘅就去，交嗰邊稅好過交香港稅咁受氣

邊個話「而家UK講到easy code咁吸引香港人過去，真係咁落實嘅冇乜好挑剔」 果十二個月冇人話俾你做野，只係俾你搵工，都冇人話唔洗visa 俾你做野可以行返T2/ point based system

轉呢嗰重加長十二個月呢?

一日冇細節一日唔好FF

咁你又錯啦喎
2008年英國修訂咗國籍法
只要有係bno人而被撤銷中國國籍，就會自動成為英國公民
中共倒台不外乎都係四分五裂，內戰收場
到時都無咗中國咁又點會有中國籍？

譚仔都辣過佢

如果佢真係南亞仔既話
suppose佢唔係中國籍架
唔係中國籍既話就自動成為英國公民
你洗同佢擔心？

準確啲講，唔係被撤銷中国籍，係冇第二個國籍
共產黨滅亡又有第二個政權上台
到時香港人又會好似97年咁，被X國籍

唔知點解我會block左你

符合第一，第二點都唔洗BNO移民啦
我講緊英國會用以上條件作為BNO符合資格攞居英權條件，但有以上條件基本上都符合移民其他國家條件。
你利用專業人士同幾百萬，好多國家都可以申請「技術移民」啦
英國佬真係當香港人狗咁撚

因為好多話我負面撚，但我都係有個句講個句

Earl Grey 我一向都就咁 take it black 唔加奶
係 Breakfast tea 先加奶加糖....

天佑香港🙏🏿

可能只係限於有政治需要既人先有得 12個月

英國係弱國黎，真心唔好FF 咁多

幾點？

1830

英國時間？

香港時間

唔該佢今日真係醒醒定定
如果佢繼續話延長6個月的話，老實講依個真係國恥嚟，到時英國佬肯肯定俾美國佬同其他國家恥笑都似。

難聽講句，慘過難民，收大量窮西難民都唔收港人

拎得BNO又有能力移民o既一係專業人士一係就係有錢, 兩樣都係英國脫歐之後好需要o既野

姐係香港時間今晚? 幾點呀?

18：30

有冇直播link？

條撚屌起身未？

同求

直播link

一定唔會係平權

應該都係，邊有幾日之內咁大轉變

又賣港人

遲到？

Lm

同之前一樣，都係12個月

原來只係重複講佢twitter既野

冇新野

問得好
有冇concrete steps

都唔知遲下是咪真係俾一年時間

其實係將放風講嘅野係國會正式講

等國安法條文岀爐先再有具體政策

佢知唔知羞恥兩隻字點寫

預咗啦

點解唔absorb 條hk Bill

冇新嘢

英國會響9月二讀香港有關法例

FCO 唔知收咗幾多共碟

擠牙膏

哂撚氣

好癈

同5眼傾 burden sharing 喎

cut off date will not apply to dependents

Raab講？

咩既cut off date

吊 又拖

但講埋international ,唔係英國食哂

Dominic Raab says he is looking at the possibility of international “lifeboat” scheme for Hong Kongers WITH INTERNATIONAL PARTNERS if things deteriorate.

諗住靠英國
英國係好既97年好似澳門咁派左護照啦

拉其他國家落水
屌你英國最大責任
依家仲要美國夾住你先出黎講廢話知唔知醜

條友人圍屌緊

BNO 97 jun 30 咪cut off ....

遮係話 我唔想食。美國食啦

好野 美國佬一定唔會比個好trade deal 你

話同咗5眼傾 burden sharing if mass exodus from hk

快撚啲喇 你係要有公司請先俾
我移民去第二度啦
唔好嘥我時間等

bno dependents, bno holders 既父母子女, 冇bno 個d

睇堆國會點搞，最後美國幫你收香港人真係會比人恥笑

到時屠城都話一直關注緊

IF

達哥都一直關注

佢無講淨係關注緊... 照聽應該轉12個月+work right 應該勢在必行， 話內政部長已經處理緊

好燃嬲
將來有機會

FCO 成班人要炒燃曬佢

有無暗示有work right

the only one key word

其實你哋想點？ 叫佢今日宣布BNO= BC？？

即係BNO持有人未必一定只去英國？

Work rights係附加係visa到？
洗唔洗又好似d人咁講轉12個月搵工 搵到工再apply個19 tier 2 visa

佢比人圍屌

咁都要拖埋人落水
呢個Craap真係得㗎喇佢

全世界都是連登仔的

好似都係講緊right to apply for work渣喎
同之前冇分別

捉棋

嗱齋聽落去， 佢哋嘅plan 係俾香港人settle, 因為話如果太撚多人已經同5eye 講咗幫手burden sharing

呢個邊個黎，feel倒佢好嬲

Work right是咪任何工都做得，
差好遠喎。

都係嘅，佢呢一刻可以做嘅就咁多，要俾ROA就要經過國會

其實你比BNO holder去英國幫你做5年你咪比個BC佢囉,下下諗度縮數真係好弱智

有人問緊你係咪諗住係咪支那縮佢又會縮， 同埋要所有有權 ie born before 97 jul 1 嘅人都有得囉... 佢話都係睇吓支那條法點玩

望就咁望，最後要攞tier2嘅話，任何passport都得

起碼講下話 叫有打算

條燃樣講都唔講

BoJo內閣本身都應該要為今次疫情搞到成個國家雞毛鴨血集體引咎辭職啦
如果唔係tories下屆選情都危

佢都要考慮埋英國嗰幾千萬人

冇講過work right 呢兩個字

我係其他黨就夾爆Tory

佢自己都識講
真係會去既人數唔會太多。

嗰幾千萬人好多都同意呀

如果侵侵制裁FCO，睇下Raab仲有冇面

所以最關鍵係所有工都做得依一點

一開始已經講咗

話時話，牙Raab點答HK Bill 二讀嘅質詢？

Tory裡面啲黨友都唔鋸佢嘅所作所為

有人問lord ashdown 以前話要safeguard, 依家中晒伏， 點解冇lifeboat policy

做咗仆街十年、武肺反應咁慢害撚死咁多人，加個Cummings eye test事件
但而家tory仲係稍微領先緊
都咪話唔勁

想知+1

BJ政府好軟弱

點都冇可能bno = bc
但我覺得可以有right to work and investment
有交稅，幾年後考試入藉bc
老人家另一個玩法

依家有MP 話joint declaration 已經breached....

佢由頭到尾都係賴共㗎
係中左肺炎先嬲啲

仲想左右逢源 唔想放棄華為添

magnitski 都係勢在必行， 話武肺delay

剩係要做5年野都sceen走一班啦

come with their dependents

聽佢講咗好多次， 似係有valid BNO 同佢哋嘅Dependent 會有得出發先

有家室 老年（窮）個班已經screen走
淨返單身年輕 仲要呢堆有勇氣去闖已經唔多

一樣 我地都唔想做難民
正正常常做野交稅 5-7年後轉bc好多人都buy
但係你又要玩t2果套先比人屌

97後出世仔女都有？

其實要特別重開香港使館申請啦
咁搞法home office點夠人手

一個有民主體制既國家我好樂意比稅

屋企人有同你申請就有

我估應該唔係tier 2, 因為佢話home office 已經搞緊， 如果係T2 有咩搞？

希望唔好係父母走 子女先有得跟住走

yes..... no cut off date apply to dependents... BNO有得走， 你個仔聽日出世都無限

dependent...

雖然被追問
但冇講清楚情況惡化到點先直接畀居留權
一味話個決定要好小心...

佢係公佈就快啦
plan移民唔係一朝一夕既事

等到最後關頭先岀手就遲啦
早少少講等人預備下啦

可能坦克入嚟先肯比呀

等屠城啦

好心佢快手啦
原本好多人應該諗住去台灣
依家就等英國

97 後 bno holder仔女可伸請 係唔係？

with them with their capital

有人問parents didn't apply BNO for the kid born before 97點算， Raab 都唔知答咗乜9

係Labour搵條老左做黨魁趕客
LibDem始終冇咁多人揀啫
BlowJob條撚人係對住EU先惡得起之嘛

等佢都蚊訓 唔會咁快成事
兩手準備啦

佢話香港太多外資利益， 英國唔可以攞晒啲$$$

嗰時運條屍去英國入土為安啦

2手準備緊

躝啦00後質素冇一個正常化
乖乖地做你支那人啦弱智

幾千萬人都無人
好多都唔做野

有MP問大陸入侵英國大學， 諗住點搞？ 佢話睇緊

一直關注緊🙏🏻

有MP問what happens after 12 months?

Raab: no guillotine - so no kick out of BNO holders with extendable 12 months, 重申可以 apply to work and study, the pathway to citizenship will be a swift and straightforward way

關注到2047

冇答過

其實佢都講咗好多次， 支那/香港都唔係佢哋控制到，所以只可以react

最少答咗係唔洗走

或者咁講 wh做野都要交稅 都要交health insurance
T2我記得係要大公司+每年3xk收入gbp+考英文
大概係咁 有錯請糾正我

如果bno extend 12個月比你搵工 但係最後又要攪t2 咁同我去wh有咩分別😂

基本上佢係一部錄音機
不過得一段clip

但喺國會你未有實際嘅相關例， 佢可以講咩先

而家答唔實係因為，要立法前，仲要經過公眾資詢，睇下民情

係咁比人質問

打錯 咁同我完左wh之後我都係要搵公司申請t2有咩分別

1. 30 歲以上無work holiday
2. 佢講得swift and straightforward, 唔似tier 2

No kick out

日落國一定唔會直接俾居留權俾BNO
依家只係走緊位點樣加強BNO既灰色地帶

我地揸bno移民去英國，留低返d 00後手足同班新移蝗一齊共享中国人榮耀喇

呢個仲肯定過你話支那係無良政府

始終有個聯合聲明阻鳩住晒

Show blocked user

老馮要幫你？

Foreign Secretary Statement in FULL

The House will recall that BNO status was conferred on British Dependent Territories Citizens connected with Hong Kong as part of the package of arrangements that accompanied the Joint Declaration in 1984, in preparation for the handover of the territory.

And under that status, currently, BNO passport holders are already entitled to UK consular assistance in third countries.

And the British government also provides people with BN(O) passports visa-free entry into the UK for up to six months as visitors.

Mr Speaker, if China follows through with its proposed legislation, we will put in place new arrangements to allow BNOs to come to the UK without the current 6 month limit, enabling them to live and apply to study and work for extendable periods of 12 months, thereby also providing a pathway to citizenship.

魔鬼在細節

magnitsky 應該放暑假之前上國會

Lib Dem呢啲左膠歐洲主義執政一定誤國
利 Lib Dem黨員

i want to being them not in week in years, i need them in day in hour

如果你全部都陰謀論咁諗我無辦法

唔係呀 我都希望佢成事呀
只係日落好難信姐

唔係有做嘢有交稅就正正常常

如果人地個地方根本唔需要你呢行嘅人
甚至本身都職位短缺唔夠本地人分
咁你去做嘢其實都係就對當地人民有負面影響

呢個就係點解要攞visa要有篩選

當然好多人認為英國有道義責任點都要收留港人
不過由佢賣港嗰刻開始以及一直對港淪落視而不見
我就無諗過佢有咩道義可言

想問下佢有無回應法律澄清派bc無違返聯合聲明未
前面見到話有MP問

97 前出世parents 無幫攞點搞？

Raab: need to be realistic about volume we can bsorb, we have a historic duty, in that case should contact the home secretary to confirm eligibility

想問上面話走都係bno valid holder同dependent走先係咩意思有planning?

老實講閘就一定有
唔通狗屎垃圾都放過去拖累個社會
後生嘅比心機讀好啲書
過30嘅係香港冇競爭力
就唔好諗咁多人地會施捨
幫埋你揾工揾地方住
講出來都醜啦

HMPO搞緊咩？唔明

咁如果係兄弟姊妹呢？

但如果仍然要t2既話佢根本咩都唔洗做

佢呢個係問會唔會派晒畀全部香港人

人大話加速6月尾就會訂立吖嘛，你Raab唔諗住等到7月先做野下話

你呢句快Dtweet俾dMP等佢地質詢

因為佢不斷只係講幾十萬holders

聯合聲明冇提過唔可以比BNO居英權，只係怕支那反應大

不過既然支那話係歷史文件，我鐘意派居英權你吹？

關HMPO咩事？ 係內政部搞緊formalise 條path....

遲下就唔只喇有無人話佢知dhl個隊尾去到邊呀

佢覺得只係容納到唔咁多人 冇可能收晒全部港人

我就係覺得佢只係打口水戰
因為被擺上檯唔口應唔得
所以求其講啲似是而非嘅嘢

有無答 i mean備忘錄

其實佢個apply to work/study 好含糊不清

佢話佢選區有個97 前出世但係BB 無攞到，咁嗰啲人有冇得返兜

美國叫佢做咩咪做咩囉，好難理解咩

有冇重點

同defacto嘅ILR有咩分別

因為未formalise...但講咗話12個月limit 係唔會斬你

收入係睇你 New Entrant定Experienced worker, New Entrant唔會去到3xk

唔一定要大公司 有T2 License就得(但有quota)
如果你份工唔係shortage 仲要做resident labour market test

不過呢個係講緊暫時既T2, 就快轉point based system 就有些小唔同

我覺得佢唔想迫大陸逼到壁虎跳牆姐

我投LibDem都係咁話，唔想Labour成日係London訓係度就拎個位咋

聯合聲明講到明唔比得ROA

但我樂見lib dem做反對黨

英國我唔知， 但比如澳洲， 大部份嘅工係寫明 you need right to work in this location to apply... 如果你無right to work, 你係連apply 嘅資格都無....

咁即係答咗乜

最重要係個working visa咋

除美帝， 無一個國家會同支那硬碰

我覺得唔直接派 Bc 係要顧及福利

我聽得出佢係點樣利用BNO作為一個對中共嘅談判籌碼, 多過實際BNO點樣慢慢變成為英國公民, 佢係外相, 佢要處理嘅係中英關係, 其實你問佢BNO點變做B C, 佢真係唔知點樣呢. 咁如果遲啲有內政部有人出嚟俾人質詢, 咁就可能講得清楚啲啦.

估： 可留係英國switch visa, 唔駛返香港switch.

即係叫你靜靜地， 喺uk嘅搵自己MP 去搵home secretary 睇吓有冇數講

走灰色地帶玩法律呢樣野英國最叻當然支那都唔差
但英國識包裝

但libdem 幾撐香港 成日收到聯署email

show blocked user - 法比加拿斯尼

Sorry 我打錯

其實home office 個角色仲緊要

食件左膠妹 = 武漢人食野味嘅心態

半桶水方案
我估國安法通過後又會再改

但呢壇嘢估計都要9月 hk act 先會搞掂

可以參考返大灣暉既文章
聲明：只係表述立場，冇法律約束
條約：有法律效力
所以聯合聲明只係各有各講

其實無講過，因為有提唔畀得嗰部份叫英方備忘錄，中國無簽字。
所謂交換備忘錄都係寫啲對方唔同意嘅事，就算唔跟中國都無權出聲。

而且Lord Goldsmith QC嘅法律意見已經講咗聯合聲明英方備忘錄只係用黎處理BDTC-HK嘅國籍問題，轉換完成後英方備忘錄嘅任務已經完結。即係名符其實嘅歷史文件，英國之後點處置BN(O)係純粹英國內政。但係聯合聲明主文唔係，因為中國承諾50年不變。

所以佢話 home secretary 搞緊

goldsmith依家話平權唔會違反中英聯合聲明, 只係fco 曲解

如果你咁講支那違反都冇事啦
聯合聲明法律上係treaty嚟

如果係真係咁嘅話到時畀人鬧死

現實啲講未必吸收得哂所有人
如果97年前出世冇Bno自己聯絡返個邊問下有冇資格

即係冇答過

想呢壇嘢過就求支那唔好腳軟收手

佢諗點收容個幾十萬valid holders都有排搞

我都幾相信今日嘅中國一定企硬

重開bno申請問返內政部搞唔搞都正常嘅

想問有懶人包未? 講左d乜?

好多地方嘅技術移民收分都高咗好多喇⋯

藍狗根本就係共產黨嘅人

英國收好底咩。。。

咁頭先有問mp問過raab依個問題

你試過申請就知有一同二，都好難移民

我覺得係真係要等內政部搞, 可能遲啲佢哋會出嚟講究竟係點樣一回事. 外交大臣其實真係唔會知呢啲嘢, 佢諗嘅只不過係點樣將一個訊息傳到比中國. 所以我覺得從佢之中字裏行間估究竟係之後想點嘅話其實係好難估㗎. 內政部又冇得催, 大家真係要等下..

而家技術移民計埋你老婆職業能力同語言
仲要排隊等
幾年前反而真係易好多

內政大臣勁支持

佢一路都想d ally幫手吸納香港人, 美國依家都叫做有d機會, 係睇下加拿大/澳紐會唔會一齊出手啦

所以BNO撚好快啲入黨, 到時幫啲冇BNO嘅後生仔聯絡MP都易啲

其實有錢人嗰度佢都講得幾白， 有MP話應該拿拿聲俾啲有錢人帶錢嚟， Raab 基本上就係話， 香港人搵啲錢好多唔同國家先有， 英國唔可以自己攞晒

有人喺質詢提過T2呢樣嘢咩?

冇錯, path to citizenship係home secretary 講嘅本身, Raab本身冇提過

我有一二三都覺得難啦....

藍生不嬲反平權

照聽似係依家有BNO嗰幾十萬想去英國一過例就可以撇，但過咗期班人見到有得走先申請嘅就等5 eyes幫手

如果要美國出手, 日落國就柒出國際

我覺得英國同支那互相大對方

agger no mo ah

但支那呢鑊嘢係7唔起， 完美表演咩叫騎虎難下.....

外交大臣 = PR

武漢人食野味係咩心態

係 但你睇佢其他政策啲方向

遲下唔只幾十萬valid holders啦
我覺得5eyes其他國家會對bno holders 放寬個Visa

我喺澳洲， 唔覺澳洲會就咁放， 除非係話放啲香港人去regional area

有人keep住出吓聲好過靜哂啦

其實BNO 點搞係盼美帝有幾硬

更加唔覺紐西蘭會幫手 因為佢同香港無咩關係

NZ 反而有機會， 地大， 同早排先見話人口無增長好多年之類， 因為啲人搬晒去澳州

miss 左冇睇，期實講左啲乜

之前先同內相嘈完

今次都係中共做得太核突同美國迫佢先咁主動出聲

都唔主動架喇 係比美國夾

作為外交部， 無退路了..... 呢壇嘢佢唔7， BJ閃人就到佢， 佢7咗嘅話， he can say byebye to any possibility to be PM

反而想知今年去英國讀masters
用bno仲使唔使申請tier-4 visa

要品嚐真啲啲奇珍異獸, 品嚐那種未受人間污染嘅純潔

訓左冇睇 聲明左啲咩

我有1,2,3
讀書時期喺英國生活過
老婆仲要係Cambridge master

易到爆

左膠屌到變Tory

請大家抽時間去多謝今日為香港發言既MP

Lisa Nandy MP (Labour / Shadow Foreign Secretary)

Tom Tugendhat MP (Conservative)

Stewart Malcolm McDonald MP (Scottish National Party)

Rt Hon Sir Iain Duncan Smith MP (Conservative)

Rt Hon Alistair Carmichael MP (Liberal Democrat)

John Howell MP (Conservative)

Claudia Webbe MP (Labour)

Paul Holmes MP (Conservative)

Joanna Cherry QC MP (Scottish National Party)

Lloyd Russell-Moyle MP (Labour (Co-op))

Jason McCartney MP (Conservative)

Liz Twist MP (Labour)

Patrick Grady MP (Scottish National Party)

Mr Gagan Mohindra MP (Conservative)

Layla Moran MP (Liberal Democrat)

Rachael Maskell MP (Labour (Co-op))

Tom Randall MP (Conservative)

Alex Norris MP (Labour (Co-op))

Rt Hon Dr Liam Fox MP (Conservative)

Florence Eshalomi MP (Labour (Co-op))

Wera Hobhouse MP (Liberal Democrat)

Mr Steve Baker MP (Conservative)

Chi Onwurah MP (Labour)

Rt Hon Stephen Crabb MP (Conservative)

Mr Tanmanjeet Singh Dhesi MP (Labour)

Tim Loughton MP (Conservative)

Andrew Bowie MP (Conservative)

Alison Thewliss MP (Scottish National Party)

Rt Hon Dr Andrew Murrison MP (Conservative)

Catherine McKinnell MP (Labour)

Rob Butler MP (Conservative)

Steve Double MP (Conservative)

Kerry McCarthy MP (Labour)

Rt Hon Damian Green MP (Conservative)

Chris Bryant MP (Labour)

Robbie Moore MP (Conservative)

David Linden MP (Scottish National Party)

Jerome Mayhew MP (Conservative)

Wendy Chamberlain MP (Liberal Democrat)

Gary Sambrook MP (Conservative)

你啲咁既心態，過到去都搵唔到野做啦

花膠補身

講到明唔比得BNO有ROA
所以咪話其實比BNO申請做BC令佢地有ROA咪唔違反囉

英國人咁識捉合約字眼唔會唔識架喎

如果咁樣係違反既，當年無國籍果班BNO轉BC已經違反咗

點會唔駛...

頭先睇直播阿Raab來來去去都講個幾句，同班香港狗官人肉錄音機冇分別，依條友啱啱俾咁多MP屌都唔識醒水

其實身份呢D事既外相做定內相 唔係應該內相做既咩

其實係Home Office做，但依家平權最大阻力係Raab。

但當年嗰班好似係南亞裔，中共梗係唔理

英國老口水佬

但其實除左確立左國安法＝breach jd之外，無咩值得睇
反而priti patel對bno平權個取態積極過條垃圾好多

上面有人講過
份memo只係講bdtc，無講bno
bno如何處置係英國內政，同任何國際條約無關

仲記得之前有報導話priti patel同raab因為bno炒大獲
raab強烈反對

呢個做法當然冇問題
仲可以有埋繼承權tim
問題係英國想唔想做
睇得出佢哋仍然係想喺bno框架下做嘢

英國暫時唔想直接比BNO register 做BC
又唔可以比ROA
一係就ILR 但係ILR可以用福利 我諗英國就未必想咁啦

應該係講bno?

不過就算係講bno 都好
當埋備忘錄係有約束力都好
呢條都好易避

學uk ancestry visa 咁
Bno 有一個月嘅生活費就可以攞五年有效working visa
完咗五年可以申請永久居留
咁樣都避到條條文啦

所以我一向都覺得bno 平權從來都係
「可為而不為」